渣哥：只要肯開聲告急，定必輕易從其他黃店中搶來生意。

Source：渣哥FB

【人到無求品自高】

疫情肆虐，政府無能，飲食業面對前所未見嘅困局，全港黃店叫苦連天，絕大部份都咬緊牙關默默堅持，包括渣哥在內，試問全港有邊間食店現時唔係處身懸崖邊緣？

其實渣哥深信，只要肯開聲告急，定必輕易從其他黃店中搶來生意。

但，不了🙏

現時副牌越爛，大家就越要畀心機打。

大渣哥團隊，由開業第一日就清晰知道必須做好食物質素、做好服務態度、做好營運管理，亦更加清楚知道必須時刻緊記需要腳踏實地，專心專注務正業才能得以有尊嚴地拙壯成長，懂得負責任地照顧好自己才能報答所有持份者對我哋嘅期望。

渣哥一直堅守先父遺訓
「人到無求品自高」
不能忘，不敢忘🙏

#逆境之中我哋會更加努力自強不息

繼上星期五推出花生芽系列，大家
試新菜試得好高興之後，明天再次緊貼加推多6️⃣ 款大渣小炒畀大家選擇👇🏻
🟡 WA渣BI芥末葱油雞
🟡 豆豉鯪魚油麥菜
🟡 XO醬蒜芯火腩煲
🟡 京葱醬爆牛肉煲
🟡 滑蛋鮮茄炒蝦仁
🟡 沙嗲牛肉炒西蘭花苗

特別要推介係個
🟡WA渣BI芥末葱油雞🟡
試菜時全枱鬥搶，就好似大渣哥推出盆菜時咁，2分鐘清晒，所以特別加埋喺餓抵午餐精選，等你聽日中午就可以先試為快😋 (刻意冇相賣個關子)

講明唔係告急，係正正經經約定你😃

明天，不見不散😎

post新菜式又何嘗唔係喺「其他黃店中搶來生意」

鬥黃個陣算唔算人到無求

好心就出少句聲

出現了！鬥黃

佢地唔係鬥黃 係鬥窮

做咩姐，咁依家係咪又兜個圈告急幫自己宣傳

又抽水

佢根本個閪格就係咁

真係好反感

其實龍門個老細係咪屌撚咗佢老婆
痴孖筋下下追撚住佢嚟咬

人哋黃圈大佬嚟

開門做生意都係

雖然我無撐龍門一排（因為佢請傻閪pr仲有賀年糕垃撚圾）

但見到渣狗又伸個狗頭出嚟

又想追擊佢了

似乎係

我都想知 睇佢私人Facebook 佢由2019年10月 開始屌 屌足兩年 仲要出書上紅媒唱佢

btw 佢鬥完龍門 who is next

你點知唔係渣哥對傑C求愛失敗，因愛成恨

變咗gay po

真心個句
渣哥係貴 但一定好食過龍門

小食同餐廳界都有地位啦，可能到酒樓同飲品

屌你老母啦渣狗

富東閣⋯

鬥燒山啦
開間渣石燒係堅石燒對面

我一直覺得瓏門難食，食過幾次支持唔落去
但係渣哥一次都無諗住幫襯過，因為佢同佢地班fd真係好撚無聊，好似龍門殺咗佢地全家咁

個格咁仆街都仲話自己品自高

真係吹撚漲

佢又唔敢啦 條友欺善怕惡

佢最黃

垃圾

厚面皮拍得住777

渣狗算把啦
過料比東周絕對係冚家剷

龍門?

啲野好撚貴

渣狗最應該執
最煩係佢 係度鬥黃多過做野

又單單打打

人哋黃店大佬

狗改不了食屎

煩撚到仆街佢幾時收皮

以為屌緊藍店

點撚知

龍門當然戇鳩，渣哥係冇人格

人哋大大枝北水

知你係大台啦

今次撐你呀龍門打手

Agger

講真, 渣狗單單打打係戇鳩...
咁之前龍門$36蚊餐何嘗咪又係單單打打...

之前龍門單打渣狗, 就渣狗抵撚死...
而家渣狗單打龍門, 又係渣狗落地獄...
呢樣就係聾粉最討人厭既地方...

利申: 唔會食龍門, 更加唔會食渣狗

真
成日狙擊自己人 好反感

Thx

突發: 請大家盡力懲罰以下黃店 (2) (新增黃店名單)

渣哥好耶，一堆黃店中曬槍

渣狗屌足佢一年先

對渣哥愈來愈反感

開地圖炮

渣家軍

A

冇好過

走黎寸9人都品自高

講野可以再落井下石啲
當你大方唔到話支持佢
出少句聲應該唔會比龍門搶曬啲生意嘅

$36餐點單單打打可唔可以講嚟聽吓
同埋你啲次序係咪有啲問題
你係咪覺得龍門搞渣狗先？

2間都好撚煩

可能定義唔同

開始對渣哥越嚟越反感

其實龍門張得罪佢啲咩 屌過佢屎眼定渣佢波

我知道佢有份搵紅媒唱龍門個下其實已經好反感

肉酸到

渣狗 下一個到你

人做黃店，佢做黃店
佢做得特別寸

玩通敵 其實同響有咩分別

人地起碼叫派過飯、派物資、優惠醫護人員
屌你老母渣狗除左捐過十皮8皮+ 同名人打卡
仲做過乜撚野？

佢真係好撚煩
怨婦

其實兩間都黃，呢方面我討唔討厭佢地我都承認
睇曬d黑材料都係得啖笑
我真係唔明，點解做生意要做到咁難睇
理撚得龍門執唔執咩

人哋龍頭大佬嚟

精液蛋召喚

戇鳩渣哥
越嚟越反感
日日食龍門都唔會去渣家軍旗下

票站？冇
入poly？冇
同狗合照？有

你班老友入晒去拋
你唔出聲
人地告急又樣衰衰走出嚟

其實佢係咪曲線叫人去龍門

pin la樓主

爛屎牛?

其實大家各有各做姐
成日得閒串鳩人，單打人做乜
龍門殺左佢全家，屌過佢條女咩

自己私怨野，搞搞下放到上紅媒
我真係唔知講咩好

我普通食客一個
都覺得龍門啲野唔好食
你就知佢點解各急啦

渣哥係貴 但起碼好食
有得簡 最好平靚正

咁撚快沖出嚟抽水

最無謂既鬥爭就係呢種
人地龍門就黎死
佢都仲係度抽女驚人地死得唔夠痛快咁

同路人
黃店

到低追求黎乜嘢民主？

渣哥你覺得下次唔會輪到你嗎？

渣狗係咪俾阿傑派左帽？

可能有掛 一係扑濕佢全家之類掛 或者可能係精神分裂

渣哥真係不了 明明日日排晒長龍

佢常餐D麵冇味架啵...

仲有出書 呢個都CLS

江山易改本性難移

收皮啦渣9

其實連登仔咁撐饅頭張做咩 連杜汶澤都講佢
唔通又係鬼

可能求愛不逐

渣狗真犯賤

其實佢而家咪賣緊廣告lor
虛偽
黃店咁多間好食過你、性價比高過你，真係吾再幫襯
淨係識扮大佬
比番茶餐廳應有既價值同食物水平先啦

渣狗真心好撚煩

下 好食？
我之前返九龍灣食過兩次又貴又難食 走返去時代

呢條閪渣又衝出嚟柒

杜生就抽下水 把口係咁

你係咪搞錯咗次序？

渣哥你緊係冇經濟困難 , 一直當班客係水魚

改下圖 , 抽下水 , 又可以賣貴30%

同舟人誓相隨

我都係九龍灣食
時代個焗豬扒飯難食到
食過一次blacklist 左

食開光榮 渣哥 一冰廳

黃圈要幾黑暗有幾黑暗

人哋俾人咬咗成年
反擊下有咩問題

雞湯常餐
沙嗲牛麵還可以
焗豬扒飯好食
仲試緊其他lunch set

一次都唔會食渣狗 貴到仆街 cap水cap撚到 對內兇狠 對外碌撚

杜生串佢高調退出黃圈啫，仲有講佢其他野咩？

佢老死光榮 特登走去登龍街開係咪搶人生意啊

渣撚由第一日就鬥黃, 好鳩煩

收皮啦揸狗

反龍門=五毛/鬼
BLOCKED

IQ題：其實龍門張得罪佢啲咩 屌過佢屎眼定渣佢波
答案係!! 渣佢波
因為渣哥開左間大渣哥
波發音係同哥差唔多
所以!!!!!!! 答案就係大渣波
而答案只係得渣佢波
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!渣佢波
(傑C渣佢波.jpg )
輕鬆 謝謝大家

賣得比人貴，又人傻仔排隊入去食，又要搞假民主開分店，懸崖邊沿，錢又捐得少過人，做又做得少過人，告急？
屌你老母啦，渣狗

渣狗仆街到

唔係告急 不過都係搶focus

樓主，依個好好笑，值得pin

你係咪食開屎果個？
食過一次已經blackberry list 咗

渣哥真心唔好食

明白有競爭先會有進步
但點解兩邊都係令我開始厭惡
打開個map大把更好嘅選擇

龍門有嘢做得唔好，唔代表渣哥就做得好過佢

其實好大程度上係龍門單方面捱打

笑左，連登反嘅渣狗反而冇乜告急

收皮啦呢句原封不動還翻比你呢個去日本旅行緊，但笑鳩人入理大嘅畜牲

你有冇食過九龍灣個間焗豬扒飯先
我平時12點鐘就去食
新鮮焗出黎
係啲菠蘿酸啲
但其他都ok

時代個焗豬扒飯一早整定
翻熱既垃圾

最好食係一冰廳
但長期都好多人

咪喺
我已經食杜汶澤推介嘅黑口黑面
完全唔覺有咩特別
仲衰撚過我樓下間茶記
只有一係食時代 一係就去淘大食天成

人哋大大枝北水 點比

其實兩間一齊收皮
齊上齊落

反還反 ，但你用呢個point反真係好肉酸。
渣狗開宗名義講 要靠食物質素為皮／吸客，而唔係靠食曼頭搶客。
前者係正常商業行為，後者係黃圈大台商業行為 。

渣狗龍門兩間都仆街。渣狗難食既話，遲早到佢汁7。

佢咁都唔係叫食饅頭？

間間黃店告急都得 就係龍門告急唔撚得？成撚日係度鬥黃 渣哥收皮啦

睇完post 就諗起牛腩飯
估唔到過百個回覆先見到

不嬲對龍門冇好感，但渣狗直頭係乞人憎

收嗲啦渣哥

渣哥都幾撚煩㗎喎

你唔係保住一間龍門咩

仲有個黑牛爛屎

你係唔係搞錯咗啲乜嘢，
渣狗由人地入poly唱瓏門唱到今日

我唔理

一齊收皮大團圓結局

比一間店龍門翻身啦

咁你有冇食過龍門煲仔菜？最新果啲餐幾好食
一冰廳我未食過唔知
我覺得龍門只係普普通通，渣狗都係好普通
但食飯食到俾人屌咪撚再搞

反正龍門都就死 一換一應該都化算嘅

打咁撚大篇嘢 咪又係講緊自己都告急
你用心做好食物就唔撚會蛋都唔識煎
袋錢落你袋 煎蛋唔洗射精落去咖屌你

可能紅媒又有料寫了

大埋水門比你

當初一禁晚市，渣狗即刻推晚市外賣自取半價(定六折) 黎從其他黃小店手中搶來生意喎
搶到cwb開大大間分店，好意思又串龍門？

龍門好多做法我都未必贊同，但你條渣狗我一定屌硬

點解條友可以咁撚on9

渣狗又刪cm

仲有大陸閪煲

開咁多分店點攬炒

怕人人去哂龍門
好低裝

我就唔撚食渣哥 屌你老母
鬥黃鬥到依家人地破產都仲鬥
又唔撚見你追擊藍店

渣哥真係仆街嚟

渣狗淨係識鬥黃分化，踩低人哋抬高自己

咁多間黄店之中，唯一一間想你收皮
果陣罷黨鐵商鋪，第一時間跳出黎話會損害自己屌啦

渣哥係仆街
但係佢講既野其實無講錯
黃店唔係大撚曬 都要講質素
龍門唔係下下告急就一定要救 佢唔反思個問題係邊救到佢幾多次？
我相信二百萬個唔會個個針對張生
張生已經唔係第一次告急

咁又唔好咁講人
呢張相係未送中時影的
割左蓆好耐啦
公道啲

利申: 2間都唔會幫襯

我deal ar

搭多件肛榮

又嚟

唔係咁撚柒ar

雖然肛榮係屎，但佢好似好耐冇出聲
我就唔係太想狙擊佢了

但佢可以唔洗喺呢個時候出聲

2間都不了 大把小店更值得支持

渣哥真係好煩

食物質素：精液太陽蛋

做好服務態度：抽其他黃店水 、
Block反對聲音

做好營運管理： $70 炒飯、食一粒鐘趕客走、
TVB式假民主投票

利申 好耐之前留過言關於TVB式假民主投票
比佢凌晏晨4 點block咗（被刪所有留言）

屌你老母如果龍門真係執 ， 比呢班人圍爐獨大我真係冇眼睇
繼續食地區街坊小店算

全線渣家軍,光榮,水門泰式雞一律唔撚食

佢轉左用代理人班高登記者

收皮啦好嗎？

係咪都係之前有份抹黑個班

其實好多小店都有join個小圈子

係

補圖，話龍門乞兒

渣哥真係好鍾意撩事鬥飛，其實搏乜？
同路人都串，比藍絲見到好肉酸

當初一禁晚市，渣狗即刻推晚市外賣自取半價(定六折) 黎從其他黃小店手中搶來生意喎

睇到其他巴打留言
渣狗表示 我唔搶人生意

渣哥係咪仆街我諗大家心裏有數
與其係度係咁屌佢，張生如果有心搞既
佢自己都要諗下自己問題係邊啦
盆菜一月告急完，三月又黎告急
佢自己管理係咪真係無問題？
人地大把小店經營仲困難啦大佬
淨係識屌佢對張生自己無幫肋

仲有大陸閪煲同新警員

兩大不食 渣狗 水門雞

肺炎個陣仲見到光榮用湖北旦
頭也不回比錢走

我知啊 所以今日我都有屌張生

鬥其他黃店，鬥死左咪搶到客囉

陸陸又話唔用Facebook

個陣佢附近啲黃店吉到爆，
有人幫手出post要分散投資
由渣狗把口講搶黃店生意真係好撚諷刺
講到好似佢有理過其他黃店感受咁

屌佢唔等於幫張生
純粹覺得人渣哥好撚仆街
但成班戇鳩都係仆去食$70 炒飯

佢之前有確診者去過都冇閂

以己度人

收聲啦渣家軍

你睇吓佢幾勢利
幾專注打擊同路人
咁不如以後黃色經濟圈淨係准幫襯渣哥好冇？
屌你老母人渣哥

屌你老母渣狗
犯撚哂黃圈禁忌捉鬼分化
擺到明就係黑店

試吓呢單嘢發生係龍門丫，渣哥抽水抽撚到2047 呀

他們首先表明在「反送中」事件立場鮮明，亦從來沒改變，故一直得到香港人的愛錫，因此每次罷買的事情發生，基本上亦沒有影響其生意，就算被運動影響要提早關門，他們亦從來沒有怨言。不過對於收到要求10日內回覆、帶有威嚇的短訊，「渣哥」就表示若提早毀約，最少會損失1,000萬港元，更反問：「請問你又會贊助多少？慷他人之慨有何難度？我沒有做錯事，為何要受懲罰嘅係我？請問此舉港鐵有何損失？」

之後「渣哥」再指罷買呼籲，就算真的罷到他們的店鋪沒有生意，對港鐵來說也沒有作用，因為「港鐵照樣收咁多租，我睇唔到呢個行動影響到港鐵啲咩？」

好撚煩 鬥完未

嘩屌 好黃啊

龍門都就死啦 好快完

總之係渣渣兵一間都唔會食

佢真係有
利申我好鍾意佢對龍門取態以外一切嘅嘢
佢喺yellow openrice入面好似係閵家嗰集不點名屌柒龍門啲嘢難食冇心機做又走去整比同路人食收同路人錢同人血饅頭冇分別 跟住之後傳真社屈龍門同今日告急都見到佢有恥笑

人血一哥 一車車傻仔女去排隊
個畫面超好笑

所有大小黃店統統聽令
黃圈龍頭大佬渣狗話既
邊個告急邊個就係乞

仲有呀，你地三當家黃色水門閪話嫁
口話告急既都係唔急

新警員 如意冰室 m2 cafe 後街牛排 和吧

摟屌摟左成年幾兩年人地都唔so佢

係$70狗飯
仲要得兩啖個隻

睇唔過班撚樣抽水老屈就第一個走出黎

慘慘豬 或者可以考慮變性

杜生把口

渣哥覺得其樂無窮嘛
可惜連登發現得太遲，facebook好多人都唔知渣哥仆街

即係你覺得做食店唔係注重食物質素？
連仔思維真係得啖笑

半滿 半空 屌你老母饅頭張

仆街
如意冰室食過一次
難食到仆街
D野勁鹹
純講食物質素已經唔會回頭
間野又滴水

如果龍門叫難食，咁如意真係天王級

好快到下一間就真

點會唔怕呀，睇元朗咁多間黃店都俾水門閪批鬥就知
不過join左渣家軍既，我都唔會幫襯

+1
好撚耐無食， 我都叫d fd咪撚食
已經唔係鬥唔鬥黃問題， 呢班渣家軍d所作所為同藍絲有得比

抽水你就叻

我食過一次 反而係冇味

唔食龍門，但更加唔會幫襯你囉，唔想食精液蛋呀

99%會 食過返尋味

同暗共五毛無分別

突發: 請大家盡力懲罰以下黃店 (2) (新增黃店名單)

好多乞兒

杜汶澤講就一定啱?
咁啤梨今日夠撐佢囉

D人係睇佢做過咩
唔係睇其他人講D咩

不過佢做管理方面就一定有問題
先會搞到咁

得渣狗軍係黃
其他係戇鳩/人血/偽黃

勤記 Jess lab 萬有粉麵 feast beast 有份喺元朗搞風搞雨

衰過5毛 一個明刀 一個暗箭

佢management 一定係0分

龍門個廚師比人打
班友第一個跳出黎話佢扮野
藍屍都未有咁快

召喚ust南亞仔post渣狗單車圖

Fb好多黃絲傻豬唔知渣狗咁仆街
我俾渣狗block 撚咗，靠你哋啦

d口吻咁似近日反龍門班人

南亞仔你快D教下佢

想睇渣狗收皮先

諗返起亞玉同綠水門就慘，次次入元朗都特登去食

話時話你真係唔好出咁多po或者comment做打手打得咁盡真係會有反效果
醒目嘅就知你假膠啫 班戇鳩龍門退出黃圈又聽唔明渣狗水門都撐真係好撚蠢㗎 係出都出多啲今日嗰個post咁 張生自己改善地方又唔係冇

我讀science 唔想害人

Sorry 有無告急都唔會幫襯你

收到

芫荽黨好多人去光榮食爆茜麵，但係經過厠所臘味事件之後我真係唔敢去食，呢個已經唔係黃藍或者渣家軍嘅問題

仆街過藍絲啦直情，第一個出嚟抽水

想像緊渣哥+短裙/熹褲

大渣一開鋪杜生就幫人做宣傳啦
果陣我都食過兩次， 認真講果陣唔係黃食一次就算， 又貴又普通
之後見識渣哥幾次單單打打抽水dele comment,已經唔撚再食
龍門私底下做過乜就個個講唔出，淨係識人地講乜都要出黎抽水， 小學雞過小學雞
我支持杜生但杜生究竟知唔知咩事，若果唔知就跟風就收嗲啦

熱褲

佢之前畀人踢爆 Anita Wong 係佢畀錢 所以先成個page 收皮

衝去食屎

最緊要係黃
食垃圾都無問題

渣家軍好黑人憎

著住比基尼單打龍門

14年後仲同黑警行咁埋，黃佢老母啦19年先出嚟扮嘢

就係果次睇唔過眼， 淨係問左句洗唔洗咁
之後見其他類似既comment 極速被dele, 我再問多句做乜dele comment, 即刻被block

手足食開垃圾真慘
仲要選擇都唔俾
係都要迫人食龍門
慘過信邪教

人血饅頭

人哋係前國際警察協會香港分會榮譽會長

我都俾渣狗block 撚咗
以前都唔係反佢，只係叫佢唔好攻擊同路人啦，之後佢就直接block我

出嚟串鳩人告急，話自己唔會，但篇嘢又話自己都係崖邊，次次關龍門事渣哥都衝出嚟，唔知以為張俊傑以前屌過佢老母嚟

佢好明顯係唔知咩事不過亦都好明顯冇諗住去了解咩事 龍門執佢出嚟慶祝添 同好多多黃絲一樣

我地人渣哥block人唔洗你教

有D咁既事原來?

對個d乜乜黨、乜乜關注組真係唔好有咩期望
好多藍店都照狗衝照食

可能求愛不逐 因愛成恨

諗起被屈打成招既前線手足係臭格入面捱緊既同時
出面既「黃店」居然係同路人就執凹既時間
冷嘲熱諷 落井下石

到底黃色經濟圈再縮細係唔係對大局有好處呢？

同埋其實莞茜好多泥，枝節又多，唔易洗得乾淨
仲衝去肛榮食我真係恭喜佢地

係 唔係點解會有呢張相

好耐冇出過張圖了

屎都唔怕 泥小兒科啦

話唔好食果班人
唔該你地諗諗被捕既手足有咩食好過喇
佢地都唔會想黃圈再收窄嫁喇

其實龍門都有做送飯

呢條渣狗真係好撚煩
係咪佢老婆唔肯俾佢屌
所以咁撚怨婦

洗唔撚洗咁講嘢？
本身帶頭搞分化已經好撚反感
仲扮乜撚清高係到抽鳩人水
幫襯你就真係不了喇

入嚟就係為咗睇呢張

寸9人做乜春，人哋告唔告急又關你事？單單打打自認清高，岀少句聲啦做好自己啦

以近期嚟講 我覺得兩間差不多

利 今個禮拜兩間都有食

渣狗真係煩撚到閪咁

但人渣好貴

佢同影視台無人格毒男同一種人嚟
佢地啲煩膠式留言真係睇到個人好燥

其實我都assume食肆唔會(認真)洗任何蔬菜，所以冇煮過嘅菜真係唔太敢食，當然包裝沙律菜就另計

你地班撚樣
人地對家 鄉黑 民建聯 經民聯 何君堯
本身佢地各自為自身利益都好撚多私怨
以往上至爭立會主席位、咩分會主席副主席位、下至區議會主席副主席位 佢地都爭讓餐狂鬥氣

但為左要置我地於死地已經聯合埋一齊
民建聯幫何君堯做勢
鄉黑都支援埋民建聯做街站

而你地班撚樣食飯當抗爭都算喇
仲攪是攪非 係要整死同路人先安落

不如改口號做 香港人含撚喇

試過一次weekday 10點幾去如意冰室食早餐，樓下開曬speaker播歌啲人吊吊fing, 上到樓上所有枱都係未執

今日諗住食尖沙咀龍門 但條隊排好長又趕時間所以冇食到隔離藍店元朗冰室反而冇人排隊
不過見到張生喺收銀度 想同佢講聲加油

佢的黑人憎去程度真係

真係垃圾黎，衰D講如果最後鬥到得返渣哥，我寧願唔食

渣哥=蟲泰

希望可以keep 到

其實唔止佢
仲有其他熱血龍粉都係咁幫張生告急
佢第一日告急嗰時我記得熱門有三個post關於張生
跟住第二日無啦啦又有一個post話龍門告急都唔上熱門屌你老母
本身已經多on9 haters再加埋呢啲其他正常人都會覺得煩
不過大家都係想幫張生我都係提吓算好難阻止
可能個零月之後都唔會再見到呢啲post

真

駁唔到，真係一撚樣

keep到一間都偷笑

原來忠誠反對派係講緊渣哥

Sad but true

Cls 渣哥依下柒到肉酸到極致

我果陣條隊排過左隔離棟大廈出入口去到隔離舖

希望張生可以頂住

大渣哥團隊，由開業第一日就清晰知道必須做好食物質素、做好服務態度、做好營運管理，亦更加清楚知道必須時刻緊記需要腳踏實地，專心專注務正業才能得以有尊嚴地拙壯成長，懂得負責任地照顧好自己才能報答所有持份者對我哋嘅期望。

好虛偽 睇字都想嘔

佢唔止一次啦上年龍門廚比人打 佢衝出黎柒

但其實佢喺理大圍城果陣已經柒自己隔住個太平洋 喺美國旅行 一邊屌人做show

同林奠句官到無求膽自大一樣咁撚戇鳩

注重食物質素？

其實佢哋兩個個格幾似

屎

龍門 : 香港人最黑暗既一日 對香港人同黃圈無希望

食開屎？

推

軍火佬出黎護航未收咁多錢唔做野

竟然用林奠句垃圾抽水

冇改錯名
渣滓

我好好人
我會繼續尊稱佢係人
人渣哥

老老柒柒
就算唔幫襯龍門，都咪撚去渣哥啦
呀渣哥不如你直接開名屌鳩龍門好過啦
係到單單打打

龍頭大佬要做分化撚 但又唔可以開正名義出黎分化咪咁

不如用番之前果套 開名屌完之後話係渣cdefghijk所為咪得

而家風氣已經唔係鬥黃
而係"鬥"黃
明既明

都係個句，之前入去食過兩次，叫常餐，Ｄ麵冇味既

呢條垃圾

到底佢同張俊傑有幾撚大仇口要咁樣追住人嚟吠

可能佢有精神分裂 日日ff 張生屌佢屎窟

你怎麼這樣憑空汚人清白…… "鬥"黃不能算鬥……鬥黃！…… 批”鬥””個間野”的事，能算鬥黃麼

可能真係屌過，所以譚小環先會同佢嘈大獲
為左向譚小環證明自己已經同傑c分手，唯有大力咬傑c比佢睇

希望龍門執之前可以見到渣狗及其黨羽收皮嘅一日
between呢個post唔見咗好多block users

原來係甜故 斷背山reverse

渣狗開親聲都無好野 黃我都唔食佢 食小店算

講真衰撚過藍屍
怨婦式批鬥
藍屍都唔撚理龍門啦

我以為係比堅尼

全中

又係

有邊間係渣家軍？
黃色水門？尖沙咀綠色嗰間係唔係嘅？

等我永遠都唔去食

係咪啲facebook無知

你鍾意吞精姐

到底有咩世仇
定係中國人內鬥既劣根性真係咁深深植入個基因

黃水門雞
呢間垃圾仲周圍唱人唔黃or 話人藍店，包括燒賣皇后同綠水門雞搞到人地要澄清

灣仔新景園
66 雞煲
呢3隻hardcore 黎
仲有木衛二有同水門搞套餐做餐飲 都當係渣狗黑店

左膠cancel文化，唔順眼就整到人地死先心息

我支持龍門執兩間去控制支出同食物質素

但係我更加支持渣哥全線執柒 私怨狗煩過閪 日日單單打打 成撚個死潑婦閪女人咁

水門雞都識做講少句做好自己就算 渣哥日鳩日jer鳩住瓏門好似有錢收咁又唔見佢jer鳩啲真正閪人

屌你老味 我而家嚟食飯唔柒係睇係嘈交呀 影撚響食飯心情

垃圾渣 又貴又難食

咁撚清高咩？ 祝渣哥早日破產 破到渣都無

垃圾渣，啲嘢又貴，又唔係特別好食。

屌那星 真係好後悔以前喺銅鑼灣排隊幫襯買魚蛋 人生汙點

一開頭都有去渣哥系列幫襯
但佢真係好令人反感

個個屌渣哥又難食又貴個格又衰，但就成日見九龍灣果間排晒隊，跟手龍門又好多打手日讚夜讚，但老細連口罩廠都攪埋但又告急，連登同出面世界應該係兩個平行

咁都幾癲，年半都未夠，已經屌咗兩年

渣狗同熱狗嘅格一樣
你飛黃騰達 踩 你仆街折墮 踩

龍門老闆屈啲啦，選民資格都冇

垃圾渣狗

點解仲有人食呢間

反而時代冇咩人支持

香港人有時係抵死

渣哥
賤鳩格

叫渣狗唔好串龍門就好似叫黑警唔好犯法、叫林奠唔好再害香港人咁
班垃圾已經冇可能收手 做嘅嘢只會越嚟越仆街
依家渣狗係串緊任何一間有告過急嘅黃店
喺黃色經濟圈入面得渣狗呢間「黃店」先夠膽一次過串咁多同路人

佢已經小氣+怨婦過好多女人
仲變性唔知到時候佢可以有幾乞人憎

原來係咁,屌你又gay lo

你係咪唔知渣哥鍾意串自己啲客食開屎？
勸你唔好好似啲上咗渣哥賊船嘅人
淨係識串龍門 又唔肯承認渣哥成日分化 係咁搞小圈子攻擊黃店

做生意，各有各做，串人告急同開聲告急，差不多姐

其實渣狗今次係串哂所有告過急嘅黃店
唔淨止串龍門咁簡單

剩係講食物質素
邊個串邊個又點
串完人食物會難食左？

如果渣哥啲野食係屎
咁龍門啲野食真係屎都不如

如果想做食肆既
唔該做好啲食物質素先

如果有改善既
我會去試下
邊間好食左？

分化撚啲野難食啲？
依家講緊食物質素

龍門啲野好食啲洗撚告急咩
笑死人

邊個位置？ 搵日再去試下

屌你老母

收皮啦

食屎渣狗你地幫龍門含撚資格都無
最憎垃圾香港小姐

渣狗本性難移

唔會阿，都唔會幫襯你

呢個post已經係宣傳手法啦

日抽夜抽，係咪老板娘唔夠水？

間接踩埋其他告急黃店

尖沙咀嗰間叫米芝蓮餐
卡邦尼好食

另類告急姐

fb啲fans多到仆街

最冇品咪佢

OK
咁你開聲我都唔去囉
證明事實唔係噉

渣哥都好意思講「品自高」
永遠唔會忘記龍門廚師受襲都要出嚟抽水

渣佬盡顯共黨本色啦，玩內鬥，鬥到自己人收皮

應該都係燒山

佢啲fans都係熱狗格
永遠都係抽人水冷嘲熱諷就以為自己醒過其他「黃屍豬」

仆街死啦

有時撐龍門就係為左啖氣
唔想佢衰比渣哥睇

啲語氣咁似健吾

佢點會理其他人，渣哥一向都大支野

咁又唔同，健吾係gay
渣哥會去叫雞

反對聲音已經俾佢del咗block柒曬啦

On撚9
自己有心唔識搵鋪搬，真係好撚黃姐
唔撚食你，你未生意少咗，咁你未交唔到租，最後你搵鋪搬，咁最後未就係你唔洗交租比狗鐵囉
垃圾渣哥，係fb又del我cm，渣b又話唔撚會del?出黎對質阿，洗唔撚洗我去你鋪頭望住cctv對質呀？
幫你慳時間唔洗係cctv搵人，因為我無撚食你呀
最後一次食你個茄牛飯，屌你，可以無味，仲要唔撚熱，收我成60左右

行開啦翠華

水門依家係hashtag屌本性難移

告急都唔撚得
仲惡過共產黨

黑店

踩多幾腳驚張俊傑唔死

笑撚到我扑街，你仲黑人憎過藍店，屌

杜汶澤又實啱，我識佢真人，未運動前，佢同大塊田閪撚到扑街。當然運動後佢的黃令我對佢有返好感。但格閪就係格閪，佢屌邊個邊個就有問題？

假民主個下真心on9

食返個KFC 先啦
唔鬼，口深黃心淺黃啫

有譚小環都叫雞？

以前有課金俾班高登記者
自從佢哋批鬥張俊傑
就冇再課金

越黎越覺得黃店呢樣野好嘔心

渣哥貴到on9

睇到渣哥咁鬥自己人，真係食藍店好過，起碼冇佢咁貴

笑撚死 玩小圈子選舉

渣狗果班人，龍門出親事佢都會抽水
來來去去都係講果啲

冇錢咪叫條撚樣賣幾架GTR比人做本lor,佢咁撚多架都揸唔哂嫁啦

腳踏實地賣燒賣魚蛋36蚊

渣狗就係渣狗

杜狗條撚屌咪又係搞崇拜主義、要做風頭躉嘅撚屌尻人

發覺好多渣軍粉仲係度話龍門唔係黃店 唔會幫襯

你兩間繼續鬥
我繼續幫襯小店

可唔可以講吓點畀人踢爆

阿傑哥係咪殺左佢全家？做咩咁大仇口係咁追擊佢？唔幫手都算，出少句聲係咪驚人地話佢啞

渣哥同龍門大和解

仲有好多黃店
唔好幫襯藍店

抽夠未？

批鬥圈煩到閪兩間都唔食

屌你啦渣狗 唔好有告急既一日

一次都唔幫襯渣家軍
個格太閪，追擊龍門仲落力過追擊藍店咁
唔講以為佢地係深藍

就算唔幫襯龍門，一樣唔幫襯渣家軍

呢條友真係好撚煩

食下野都有是非，好嘈啊
八婆咩
收下聲唔好妒忌，你有危機其實你都可以出聲

真係笑死 黃圈？ 而家俾人睇死啦

去MegaBox泊車嘅時候，成日都經過大渣哥，勁多人幫襯…

渣狗成$70一碟青豆炒飯都有人排住隊去食，而家響度串

人到無求品自高
原來條友學林鄭的？

日日咁多人幫襯
價錢又比正常茶記高
野食又唔係特別好食
反而係度告急

俾人鬥都唔食

好慘，做到變黃面婆
幫埋佢手賺錢
然後拎呢啲錢出去叫雞偷食

自稱？

對渣哥好反感

但渣狗好多泛民明星幫佢宣傳

好撚柒呀人渣 收皮啦

叫雞真漢子

屌多幾屌 已經成班信徒
爭哂d生意翻黎啦

好小家 渣哥一樣等執啦都係

龍門老闆係咪姦左渣哥老母，日撚日追擊龍門，好撚煩

真心好撚煩又jer 撚住哂

平時食開滑蛋炒蝦仁 40 蚊 連飯
今次佢有茄 但無飯，幾錢到

有上市公司係背後冇咁易執

問題係渣家軍d朋友好似都告過急

渣哥幾時執

真係好撚煩

間中星期日都會帶2個女去食下午茶
佢地鐘意係幻彩朱古力多士同紅豆冰
加埋都要成70蚊 好似39+36

成日多嘴真係以後不了

黃水門一邊告急 一邊屌人告急

好多小店都告急
宜家一穫過寸晒佢地

渣狗真係好仆街

出少句聲得唔L 得，比藍屍笑L到面懵

渣家軍尋日突然有個講法，話張俊傑包二奶，個二奶仲身光頸靚
睇嚟個二奶係譚小環

收皮啦 渣狗
永遠唔會幫襯
渣家軍:水門雞、光榮

渣家軍點止咁少
至少都要加埋陸陸、let’s jam
Btw 記得綠白色果間水門雞唔係渣家軍 黃水門先係

un埋打手100毛

渣狗

100毛唔係打手咁簡單
佢地係股東

好撚煩 一次都冇去食過係啱

閪撚到
未試過一間舖唔係藍都唔想去食

借其他黃店黎繼續攪分化

佢個世界好似得返龍門咁

呢間黑店，淨係搵泛民打卡拎光環，去住旅行屌人入理大，初選直頭潛左水搵燈籠魚
咁都比佢仲拎到光環，果然左膠最鐘意呢d
Just talk, no action is fine

淨係食過尖沙咀 就係茶餐廳質素囉

荃灣嗰啲黑名單唔敢食唔知道有冇改善到

關於渣家軍一律當黑店

杜汶澤點會唔知咩事，佢有同100毛拍日本風情畫
而100毛有渣狗股份
係利益層面上，杜汶澤幫渣狗都唔出奇
分分鐘杜汶澤佢自己有股份係渣狗
再用自己間公司幫渣狗做fb打手

執柒左佢啦渣哥 唔撚會再食

精液蛋都學人講做好食物質素？

有堆渣系黃店捧佢

渣哥某程度仲衰過藍店
唔講開店個選舉 周圍批鬥你話中共派黎我都信

題外話:

有日下午茶時間去九龍灣

有時代 渣狗 同 光榮擇...

因為渣狗個餐牌吸引D 所以入左去
點知好難食

根本渣狗d係難食，只不過一話佢難食就有班打手屌返你係聾衛兵

如果龍門不幸執左，我一定日日狙擊渣狗

我地有能力捧你上去，亦有能力拉返你落嚟
做黃店做到咁囂張一定唔會有好下場

狗咬狗骨真係黃店特色

饅頭張的確有啲核突 啲野又難食 賣得又貴 日日係度告急嘈芝巴閉

屌 點解今時今日仲有人食渣狗

灣仔新警員同大陸閪煲

講起渣哥，點可以唔提呢個

大把水喉射住，緊係啦

負面宣傳
係fb 可能好有效嘅，係連登唔會有效

同意

我諗佢意思係
黃店>>>>>>>>>>>>>>>>>>>藍店>>>>>>>>>>渣哥

叫渣哥含撚啦 少啲說話啦 食屎狗

可能譚小環開始老

你唔食龍門應該唔會係因為佢批鬥人，始終佢冇乜批鬥人
反而你話龍門難食合理d

渣系黑店

根本唔係鬥黃

正評絲打

a

仲有灣仔新警員(新景園)，依間都係主力

好耐冇出過doge

me2

又要被熱狗笑了

同上次龍門櫥房佬被斬單野一樣，渣哥只會落井下石。大佬，大家男人，就算人地有乜唔著，落井下石我都真係做唔出，渣哥真係痴撚線。格衰無得改。咁的黃圈，我寧願食返美心算。

Me three

要數個list數唔完

有無人發覺，一屌渣狗
就無左班blocked user

agger

me 4

都撐唔落咪粒水囉

話晒冠軍
而且宜家其實都唔差
只係佢懶得打扮姐

唔明佢對龍門有咩咁大仇怨
龍門好似從冇講渣哥一句說話

有，對上個po我用左script狙擊五毛、藍絲，加埋power_off同老鳳list，發現屌龍門既留言入面大部分都五毛同藍絲(當然正常會員係真心屌龍門)
仲有一隻叫我幫佢正名，佢只係藍絲，唔係5毛
龍 門 冰 室 老 細 張 俊 傑 宣 佈： 瀕 臨 破 產 邊 緣

後悔食過呢間仆街野

渣狗淨係登東周呢下已經夠blacklist佢

渣家軍真係好揀煩 日日鬥黃
佢個堆全部blacklist哂

連登永遠同現實唱反調

撐侵登贏
想支爆人地卻鴻運當頭
龍門又係，做到收曬皮渣哥屹立不倒
現實同連登嘅幻想真係差好遠

咁又2000千皮

因為講野實在太黑人憎

Push

渣狗喺連登真係負皮之王

Anita Wong 公然叫人渣大佬 仲問佢滿唔滿意 仲成日吹奏人渣

而家冇啦

屌你咩淨係得龍門告過急？地圖炮屌哂全部人

初選時 渣狗潛到地核
淨係表示關注
講利用人既話 渣狗認第2 無人認第1

先利用Marco 攻擊龍門，但自己又無請返人；
再用泛民打卡，製造自己光環，但人地就坐緊，佢就努力做黃圈龍頭

算唔算引證咗所有反龍門嘅都係渣家軍？

一屌龍門就一群5毛洗版式吹風
一屌渣狗就一隻都唔見
係咪間接話比人聽 渣狗背後有一群5毛support?

好快就投共

會員編號：372210
會員名稱：唔好同我TalkShit
註冊日期：2020年8月27日

【⚠️】
事蹟：藉被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店一事趁機支持將電話卡實名制。
詳細來源：

【起左右腳】
事蹟：美國總統特朗普揚言隨時廢除230社交平台言論保護法案，條友屈Donald Trump行極權
詳細來源：

【五毛互含】
事蹟：同五毛6帽王何家成互含
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話手足掟磚、放火有錢收
詳細來源：

【真五毛】
事蹟：承認有收錢做五毛
詳細來源：

算

本身都係紅底

依隻5毛黎

渣狗橫行都引證港豬鐘意左膠多
只要識打卡、口講表示關注、唔需要做多野
都一群信徒

渣哥收皮啦,做好自己本份唔得既,人地告急告到瀨屎關你西事咩

黃圈真係好鐘意
內鬥
批鬥
亂咁捉自己人話係鬼

出post批鬥自己人仲多過指摘對面

All talk no action

渣狗only

波狗啲柒頭唔見哂
成成又唔見咗

張生可能係佢殺父仇人

唔講都唔覺

其實內鬥既黃店係少數，玩緊內鬥係得個班係渣家軍

無錯
無論香港警暴、美總大選、緬甸暴政
只要話表示關注，都足夠令班左膠高潮

鬥死左龍門，渣狗仲洗乜出人工

佢真係好煩
除咗鬥黃鬥窮仲識啲咩？
但呢啲煩鳩又特別多人撐

推返自己個見解先
免得有人覺得杜汶澤係以第3身黎屌龍
事實係佢屌龍門都係為利益

Sounds good doesn’t work

夠juicy ar ma

搵紅資入股
做到錢大媽咁

杜狗

渣大波

渣大媽

佢都係學納dee 掛

秒速負皮我既出句聲反駁下啦

譚匪小環？

原來譚小環都係共享女人

可能係杜狗本人

咁多渣狗分店，比下潭小環啦
就叫潭大媽啦

共享女人

唔好唔記得肛榮老闆都有ac

不賣隔夜蔡

仆街未睇到最後嗰句就正皮左
最後嗰句多咗啦
黃店大把好嘢

有冇佢同渣狗有關連嘅圖
想睇

係wor 條肥鳩侵吞咗幾多公款

記得之前好似有 傳真社教落黎箭嘴圖

開post 問佢d公款去左邊

去咗開分店

人渣哥poly圍城已經屌龍門
而果陣龍門多人懲罰

咁你就知點解人渣哥點解成日批鬥龍門
（唔抵得龍門搶佢客 咪用政見同味道攻擊佢 首先屈佢入poly做show 然後聖誕卡事件 2月再開茶記搶鳩佢生意 計劃好曬渣狗唔做tvb編劇嘥曬）

【 】黃店龍頭「渣狗」 疑與紅色企業有關連！？

成群狗係度吠

條友分分鐘背後成日入中聯辦 有人教路

成班有J太監

你又知有J? 你睇過？

講個笑話
渣家軍資金來源 渣打
渣打逼害張老闆

100毛係咪準備整個渣c出黎救火

對呢間嘢真係反感到就黎零分

渣哥真係垃圾黎，下欄嘢又難食賣咁貴，佢做得起證明好多垃圾嘴香港人

眾志班陷家產
羅37 同G風個啲間唔中出 post 叫人唔好鬥黃
但又痴埋去渣哥又代表香港人支拎biden

明星效應、泛民宣傳

堡主都反龍門
得我地連登班冷氣軍師撐龍門 (5000人正評支持但唔知有冇50人真係去食)

佢真係好撚煩， 成撚日追擊龍門

真真

我電話問題定點梁國雄議員嚟㗎喎

其實老闆唔係要你地去食 係要你地payme課金找數咋

瞓撚醒未呀傻閪渣狗

可能係我問題 可以入去個po 睇

渣狗真係好撚煩
見親都剩係鬥龍門 唔係指住藍色鬧

分分鐘佢有過料

直頭負

渣波

好尷尬

Assumption

渣狗反言論自由，反民主

得啦渣狗，返狗竇食精液蛋啦

OMDB：破產令人生更精彩

只係另一種獨裁 沙特咁

渣狗：叫雞令人生更精彩

或者爛屎牛

除咗連登撐之外，飲食界同業，政界甚至毒果個都Facebook 都一致屌柒龍門
老細應該上少啲呢度

大家都係共諜

連登仔越反越紅
渣哥好快做到上市

行過尖沙咀龍門 10個人左右等位/外賣

上咗好耐啦

我都見到

不過肛榮冇人排

我見都有幾個

真係好仆街
即係黃店告急就有問題啦？

渣哥真係好垃圾

佢哋覺得係

啱啱行過厚福街冇人 可能入曬
龍門有十幾張飛未入

抵死啦 肛榮

我想講，個真香港人沙嗲牛
日撚日有post吹奏肛榮同渣狗

根本社運驚俾人燒埋自己個份
先出嚟扮黃

佢哋請好多打手

根本渣家軍係黑店扮黃，耐何fb 好多黃絲傻鳩

人哋2014已經黃

港豬最鐘意渣狗出post打卡表示關注式黃

但某程度上佢講得岩喎
會食黃店既
基本上個客群已經固定晒
一告急一定會搶左其他黃店生意
飲食業既本質係咩
係要d嘢食好味
唔改善講乜都假

All talks no action

但佢呢啲擺明單打真係

舉手舉左8分鐘先嗌到野食 d姐姐好忙

冧冧地

多左放題餐 正常

渣哥，永不幫襯

今日多人到

我15分鐘先叫到，不過就體諒下佢一時咁多人，處理唔到

好多枱都屌緊渣狗

處身懸崖邊緣？

幾時跳落去

正名：渣狗

渣哥啲嘢平均貴人哋一兩成唔講

笑撚咗
時代質素高其他期間起碼兩條街

同舟人價

一冰廳個粟米湯好正

不推

屌，我頭先都十一點幾去食
無叉燒飯

今晚就去支持渣哥

起底功能

你個朵真係自己丟

渣狗批鬥分化借marco 小朋友手足上位，又叫雞人格唔好
渣狗豬：睇唔到

手快㩒錯

我都聽到

想去

佢地心態係總之咩店都可以告急就係龍門唔得

食完個爆西真係好飽

黃招牌水鬥雞告急果陣又唔出呢個post

放埋告急list上去水門到會唔會被block

我體諒 唔體諒嘅話連排隊入去食都唔會排
特別係多左咁多餐又冧檔

屌你老母家門個page 仲多on9黃屍
佢地屌龍門退出黃圈唔係同路人

仲有d on9話告急係黃店先會咁叫
佢地告急= 消費黃圈

唔係掛

以佢地邏輯 眾志一定係鬼

屌你老母 渣哥真係好撚7

家門

好多渣粉紅去咗家明page 搞事

dab唔夠票都告急啦

一定係 人渣說話他黃便是黃

啱呀認定咗一啲虛假嘅事實
同啲五毛小粉紅真係冇分別

咪又係果幾個account

煩唔撚煩
又小氣又鳩煩

真係好戇鳩，嗰陣渣軍之一光榮直頭搣甩晒啲文宣，咁又唔叫割蓆？龍門任佢地擺

都唔係 好多真心膠

爛仔

人渣說他黃便是黃

係太監 深宮怨婦

黎黎去去3個點:
1. 告手足,但佢地口中既手足老屈人地又食人夾棍+返工賭錢就睇唔到
2. 退出黃圈,但一講眾志都有退出又睇唔到
3. 食人血, 但問佢地食左去邊, 證據係邊, 又唔答

肛榮 黃色水門雞都有攪眾籌, 我又想問下律錢去左邊?

你話唔係同一班人有系統咁去抹黑 我真係唔信

4. 話好多小朋友/家長深受其害，但係又冇證據

淨係見呢個post
無左成成同一群blocked user
就知咩料

有時撐龍門好多時都係為啖氣
我要佢地長命過渣哥
唔想比藍絲睇死我地撐唔住一間茶記

鳩up無證據係基本啦 佢地

2.有人答話眾志係一個組織，有正式申請同退出嘅手續，黃圈就唔係，你退咗就唔可以入嚟告急

仲有，當有人拆穿佢地係老屈時，就唔出聲潛曬水
等下一次有人讚龍門/屌渣狗時， d老屈points再loop

啲所謂受害者原來全部都係呃錢唔成 反轉豬肚

黃圈從來冇人填表入會
黃唔黃市民自己心裡有數
btw講多無謂出去食個tea先講

100毛星期六唔開工入黎幫渣狗洗底?

可能係國家隊

Agger ching

真係好似哥布林咁煩

好多人 要等位

呢個鐘都多?我去緊

可能搵緊振美

我大概三點走 都要等

渣狗真係煩過閪

今朝買左外賣
宜家下午茶

有一隻
渣哥：只要肯開聲告急，定必輕易從其他黃店中搶來生意。

#514 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一日兩餐

盡力啦
返工食唔到

去曬Facebook戰線唔得閑

Thx ching

Facebook 勁多渣粉紅

做好食物質素、做好服務態度、做好營運管理

屌那星

你間大渣哥有邊樣嘢係做得好？

仲教人做生意

渣哥，憑你呢句我今晚就去食龍門！屌你老母

做好批鬥態度就有佢份

龍門唔抵爭 都唔會爭渣狗
香港人爭取人權、民主、自由
佢做左龍頭就玩批鬥 大石壓死蟹
2021年仲玩批鬥 人地得番半條命吊住仲要加把口

仲要學共產黨玩滅聲

勝者為王, 扮撚哂野告急既鋪頭抵比人串

你up mud ar

真係一啲品都冇

本身已經係紅底

可以試煲仔菜系列

出post持續關注事件
捐唔知幾多個萬去抗爭基金

呢d達Ming都做過

反而有入poly嘅就隔空屌鳩人
咁叻咪即刻飛返黎入poly請手足食魚蛋囉 咁佢有冇做答案係冇 佢持續開心快活咁遊美國

隔住個太平洋屌人做show 唔知以為佢去咗DC lobby

其實佢遊玩真係無問題
問題在於佢去完旅行屌人入poly係做show

張俊傑藍嘅話 咁蔡強榮不止係藍咁簡單
你14年黃 唔代表之後都黃

好彩單拖否則真係要等位

啱啱食完個燒味飯，燒肉皮脆但肉偏鹹

啱呀 佢連show都唔做就走去叫人做show
真正嘅鍵盤戰士
持續關注事件唔反達喇

仲衰過Ming 仔

民主黨式關注左膠同港豬最愛

渣狗Facebook del 唔切 開始多人屌

衰過民主黨 至少佢哋都有畀人拉

勝者為王，共產黨勝咗好耐啦傻閪渣狗

不過佢都嗌得快

渣哥真係好撚9屎 仲覺得自己好撚岩 好黑人憎

留唔到言，俾渣狗禁聲

47：

我都覺得少貴 不過絕對唔係難食

直頭係紅

所以渣狗就醒 借用民主黨打卡就9秒9出Post
一要做野就潛水

佢而家Facebook 又開始放狗咬人+del comment la

同中共一樣

+1

渣哥遲啲請張生洗廁所 照顧手足

渣狗收皮啦

冇錢賺 不了

佢連marco都無請啦 請返佢既黑警手足就真

可能娶張生呢

依家？

查你身分證 再cap cctv

渣狗每次批鬥龍門都會激到d本身唔支持龍門嘅人幫襯龍門

渣狗不了

都話其實佢仲好愛張生

要cap 定放上嚟。渣狗最鍾意刪留言

而家唔係咩??

Done

同一隊㗎

47比蘇惠德搞到冇得保釋 可以串佢地冇得沖涼啦

渣哥個fb清一色得讚佢既comment,明咩事啦
次次都出黎串鳩龍門,條仆街真心衰格
賣d野又貴,茶記水平,cafe,outback價錢

條友本身就係獨裁格

咪係，黃乜撚嘢店
又禁聲又假民主又搵東週刊
仲要偷食學人講品格

Block人block得好快

是撚但啦，黃店都冇撚用反正

同777一樣

真係好快，啱啱見到個，轉頭又無咗

真心好撚煩,龍門出事果陣又暗示龍門做戲博同情
告急又話消費黃圈,香港今時今日比大陸搞到屎咁
得返黃圈可以打飛機,但就自己人狂批自己人,遲早黃圈入邊一間間執笠,以後飛機都冇得打
渣哥真係人渣黎,為左反龍門搶生意真係唔理咩事

我提醒人cap定圖 比渣狗秒block

其實佢成日咁樣 有咩好處

我連like 都無得like

我都見到,有個人話渣哥係偷食定咩,2分鐘前,岩岩又冇左

渣狗有mon po 又del咗comment

美化自己品格兼呃錢

係呀我都見到，100毛上市公司pr 做咁果然快手
手足用account 嚟留言，俾佢block 一個少一個

喂渣狗同100毛 你block我假Facebook冇撚用架喎
你係咪覺得連登仔得一個facebook account？
咁唔見得光就咪撚出post啦
今次渣bcdefg又要用幾多日解奇怪account呀
仲唔快d叫你班波台手足洗下連登版啦

話埋樣野比你知 今日係我登入連登179日 即係乜 即係今晚就可以推post呀

遲早block 哂200萬人

恭喜ching 甩p

向住3000負皮進發

本來今日plan 咗去食另一間黃店
見到人渣哥咁講，而家改去食瓏門

好波

根本唔撚使理佢

都話渣哥仲係深愛張生㗎啦 曲線叫人去龍門

agree

條友成日挑起事端

人渣哥

人渣界世一

渣哥人渣世界級

你個名

Congrats 甩p

渣狗仲del緊comment

好想見證
下星期去一去先

支持

渣哥收撚皮啦，點講都好渣狗同龍門都不了，一齊收皮好了

屌你老鼠渣狗PR
Facebook喺度粉飾太平
Block咗我

一換一 我deal ar

佢之前唔係應承唔再block人咩

出少句聲啦 兩邊都支持

佢本性如此

有圖

個打手果濃到腥

會員編號：387391
會員名稱：窮逼割韭菜
註冊日期：2020年12月14日

【五毛】
事蹟：嘲諷蘋果日報男員工不治
詳細來源：

【藍絲】
事蹟：嘲諷譚文豪、吳敏兒還押
詳細來源：

渣狗分身 ？

已經唔係第一次衰 之前收下把口咪幾好

點撚知
又唔見block條友喎

就算唔食龍門 都唔撚會食你垃圾人渣哥

條友擺明係護主犬

出少句聲當幫忙啦分化黃賤過藍

佢已經唔係第一次

2500負皮

狗口長不出象牙

真係好煩… 又唔見d藍店互相單打？利申:支持龍門

人哋係大佬 點同

47 個溫和派都拉埋,

你老母重係到批鬥其他人,

渣軍正仆街, 加入熱狗啦屌你老母

得嗰兩款嘢食又話人地嚟嚟去去得兩味餸
post新菜式又話人搶生意
唔明你地啲思維點解可以咁搞笑

次次帶頭分化黃圈

肛榮 黃水門 同熱狗好fd

可能人哋係國家隊

你問蔡強榮啦

關你撚事咩屌你老母

都話script自動狙擊

老老實實，龍門之前係管理有問題。(因為想做太多,太多諗法)結果連本業都出事，但依家真係正常水平… 佢真係做在好多，亦有改善。

老實講
大渣哥愈睇愈乞人憎
我只係初期幫襯過龍門一次
女朋友話太難食就冇再食
呢間野長時間係到狙擊龍門
唔知佢係咪見龍門當時係黃圈內好似大佬咁
所以槍打出頭鳥 打撚到依家
打狙成年幾兩年 人地間龍門雖然多野比人屌
做個腦細都逐樣解釋過 又嘗試過改
都有巴打話佢地質素有改善（我冇食過第2次）
咁係人都知依家生意難做
有黃店告急都會開po 叫人去幫襯 唔只龍門
告得急既就自然有困難 屌唔住先出聲嫁啦
人地都貼埋比銀行追數圖（雖然唔知張圖真實性 我冇追哂）
都仲要雞啄唔斷 比人感覺好小家 成個女人咁
如果有問題 龍門係要屌
但都唔好忘記 人地係頭果批企出黎撐手足撐同路人
比人搞又冇報狗硬食
你估人地真係開善堂唔洗食呀？
腦細唔食 班員工都要食啦
開個po sell下新菜咪算
係要單單打打
你自己老豆教你做人咁樣咋
人地老豆可能個仔做人 有事要幫忙就出聲出聲搵人幫
成篇文見到都篤眼篤鼻
好心做番d有建設性既野 一味搞破壞 搞煽動
Ps. 唔洗龍我係咪龍門pr 底都唔會怕你起

呢個真 嘩屌你老母價格錢

屌，票站都唔做咪又係食人血饅頭龍門話曬犧牲一日營業額

你咪照追擊我照食

下，唔係退出左黃圈咩？
弱智港豬最鐘意狗吠

所以值得畀一次機會佢

都係果句 龍門唔抵爭 渣狗更加唔抵爭
捐下錢、出下post就好黃然後批鬥一個有親自入poly嘅老闆做show？
捐下錢、出下post 持續關注事件 同達Ming有咩分別？
果陣佢做緊乜 喺美國旅行緊咋有乜資格批鬥人做show？

Btw 呢句會比渣粉紅有位入 龍門唔算頭果批黃 佢係同富臨龍門割蓆之後先黃 大概係19年8月

佢真係好厚面皮

屌俾錯負皮

我有去，正常水平有d係好食。依家絕對冇伏。渣9就不了

我記得Ching 已經算係成日屌龍門個批 所以一定唔會係打手

ok,屌你老母

渣哥 表示不了

Don’t focus on what they said, look at what they did 咁簡單嘅道理

真係進步左好多

仲del緊 冇生意咩 咁得閒 mon fb

我去沙田同尖沙咀呢幾個月都ok

我去開老尖 冇問題 平均一個星期一次

沙田好d
尖咀mk 靚妹你地j飽佢啦

佢下午茶個薯蓉幾好食 d野都大份。希望做得住，下個星期落去買飯券，希望佢夠現金流頂住！

我唔客氣啦

佢好似差人成百萬

主要係要全清，找在可以借番。過到呢一關，唔知粱芷珊會唔會幫到佢

其實買卷d錢夠唔夠頂

人地有100毛幫手block人

我估如果差少少佢應該會 不過佢唔似會求人

真係人渣黎

依個時候仲唔求人
仲話成百人要養

我睇大家都係冇在先會後悔，過百全清真係惡搞

希望老闆唔好收收埋埋啦

主要係找咗1-2 個月可以再借返出嚟， 之後夠現金流頂住就唔會收皮…

過百其實話多唔多話少唔少

你啱 希望佢可以捱到

芷珊唔會無，都係轉2個月… 食飯呢一刻幫到唔多，遠水救唔到近火 買飯券算最直接

買咗$500

手機回好多錯字 改番

佢d野食 第一次食 真係狗也不屌
Ps初期

而家可以試吓煲仔菜

岩呀
就好似777政府咁 佢話對你好就好呀？
睇下佢做左咩咪知

佢有近分經營不善啦
過度擴張

100毛好等錢洗，驚冇生意？

呢個絕對係啦

大大枝北水怕咩

港豬幾撚舒服，唔想去深究人地實際做過乜。只係聽人吠跟住吠。唔怪得假新聞當道。龍門都執，我都奶共算啦，屌你老母，仲黃色經濟圈。又唔見你地再屌眾志解散算唔算割席，佢地實際做過乜令你不割佢。龍門做撚左幾多野，挨左幾多刀。

2600負皮了

點解你哋唔會話佢太多諗頭想做嘅嘢太多呢

衰撚個女人

我準備返加拿大算 渣狗都可以做大佬

所以希望佢唔好收皮眼見佢做咗好多

覆錯？

其實佢搞到咁一定唔會係單一原因造成

尋晚留言屌咗佢兩句又被block了
唔想咁話同路人但渣生真係狗改不了吃屎

而家仲del緊del咗成個下午

呢件真係毒瘤黎,分化先驅

記得渣家軍成員後街牛扒都告過急
但2把呎囉

Btw 而家Facebook 勁多人渣打手

仲要用埋啲老尷memes

好撚肉酸

拍得住777

第睇渣哥全面執笠

渣哥，你食撚屎啦，你吉魚蛋起家架。唔撚好抽水啦冚家剷

人哋大大枝北水支持

又多一個渣狗page 大家出征未呀
仲有渣家軍渣打銀行呀

佢唔係想講照食渣狗咩

你又加乜嘢1

又講退出黃圈呢句

渣狗又突個龜頭出嚟

mee同王宗堯同渣哥咩關係

冇， 覆上面個巴打

I see

又係佢啲側翼掛

MEE 懲罰師 係咪真係咁膚淺

Block曬反對嘅咪人心所向囉

記住強調自已係香港人啊，外國都仲有好多野可以做

係真fans定打手我唔一口咬定
但的確多得佢,黃圈先分哂陣營對立互鬥

當初話龍門有問題,證據攞唔出
有說話唔又好好講,要玩熱狗式單打
結果就搞到今時今日咁

吹到一億租金

一定

唉

心水清就知渣狗搞分化啦，咁大個人心胸狹窄，垃圾。連登都淪陷左啦，被分化呢樣野人性來，你地捉住你弱點係咁督，真係難玩。留係香港真係做返個閪人好d，如果唔係會痴線

睇吓渣狗幾搶口

渣狗真係仆街陷家產黎
痴撚線呢個時候仲鬥

笑到仆街
一百毛班傻閪今次唔知點收科

留名又渣B

有冇手足想入去渣哥度做d犯法嘅嘢
佢唔會告你㗎

以後有咩黃店告急
我實將渣狗同水門閪告急post貼堂
直到光復香港

不過會del

G chi bin c

渣軍：擺明做show! 賺少日換嚟更多商機。品自高嘅我唔會做呢啲show

食餐飯都搞分化

This is 人渣

2700負皮

你企撚開啦渣狗

由食黃店當抗爭開始, 就已經唔係鬥黃, 係鬥蠢

咁渣家軍的確有會員告過急
不過都好耐之前

佢告急就得 人地就唔可以

尖沙咀直頭好食 其他分店就一般般

係得渣狗利用邏輯陷阱綁架港豬，知道的人會明有些所謂的手足係咩料，真手足心知肚明。佢一句說話將手足擺上道德最高地，好似手足一定係連登仔所講的處男女一樣咁on9

Exactly

講真今時今日仲幫襯龍門的，我諗都唔會幫親渣哥，張生告急關你撚事咩，搶撚到佢生意咩。佢真係諗多左。我成班朋友都好撚憎大渣狗囉，好心佢啦，個世界唔係圍住自已轉，個餅係做大佢唔係係塊固定大的餅爭飯食。你黃色搞得好，自已連淺藍都可能服你。而家單單打打，肉撚酸到呢

連我老母都覺得渣狗神經病

專心做好自己唔得嘅，係都要單單打打

善用起底功能

講真，我自己都做零售。同場同行我都唔會同其他客人單單打打同行，行內規矩都係各有各做。人地無搞你，你無謂搞人。各有各的客。人夾人，客路過百種你做唔晒，而家搞到有班唔係你的客係度屌9你，有d你的客又見到你咁眼冤，你話你係咪on9。

最重要仲要搞到黃個班烏煙瘴氣，我真係屌佢老母大渣狗。

呢個先係正常態度 河水不犯井水

食撚屎喇人渣哥
下下抽張老闆水

屌你老味係咪溝唔到張老闆就因愛成恨呀

99%係

食藍店都唔食渣哥系任何餐廳

同行如敵國
其他黃店睇路

兩者根本冇分別

Who will be the next

渣狗好撚垃鳩圾
經過今次對佢好撚反感
咁撚樣做對大家有乜撚幫助
如果龍門執左佢都唔會生存到

條撚樣應該係面皮薄，唔告急。見張生告急，抽水得來順便告急。唔好話我看死佢。我自己做零售知道個景有幾差，佢呢招真係好賤。

我記得有ching 講過佢生意都好差

甩p

飲食有邊個會好啊，一百間都未必有一間。之前加藤屋變相告急，又唔見大渣狗出來咬人，又唔見佢告急？

Congrat

你又冇錯

開唔開2 post

如果1001到 可以開

個後生仔好似好耐之前啦喎
依家唔見佢

社運根本就係燒銀紙

True

之前個後生仔同個男人做嘢好快手
呢兩個今日都見唔到

政府之前唔俾開晚市
又限兩人

貴價餐廳好多都跟足1.5米距離
變相做少好多枱生意

之前食大班樓，留家廚房，逸東軒
就算坐滿，都覺得佢哋好難捱

農曆新年食星宴晏晝，得5枱客，十個人咋

餐廳真係俾政府玩死

渣狗仲del 緊comment

仲Block緊人

我開fb參戰先

佢已經由下午2pm 開始 勤力過屌閪

我都去

M2 Cafe

佢憑實力 長期告急

只要肯開聲長期告急，定必輕易從其他黃店中長期搶來生意

回力鏢

又del comment,一言堂

根本只係立場相反嘅獨裁

啱啱又del了
好彩我大把ac

CLS del足十個鐘

有時間del cm 冇時間煮熟隻精液蛋

佢真係好得意

龍門都唔係特別抵幫
但渣哥真係好撚柒肉酸
自己個低都花碌碌就收皮先
都年幾仲喺度帶頭批鬥
賤撚格

Btw 鬼二二ching 咁樣踢爆渣狗打手 操作方式 真係好堅

唔順氣既連登仔，就去fb洗下post，睇佢del到幾多

黃又點，人格先重要

人渣又難食又貴仲要鬥黃，幫襯一次後不了

佢已經del咗起過10hrs

條友而家仲係串柒柒

啱架啦 串多d最好
講到同黑警fd 真係渣狗強項

好快手，唔洗幾分鐘就del 加block 埋我，佢係咪on9太得閒架

因住佢cap cctv 實捉到你

冇生意掛

原來你冇去

渣狗即將del 咗 11 hrs

無求就唔好出post扮清高啦
「只要肯開聲...定必輕易...」自大到死
戴個頭盔就代表無鬥黃咩 淨係識單單打打

人哋黃圈大佬

2800負皮了

捐錢好黃

原來平時冇

啲黃豬可唔可以咪撚再食渣狗
睇佢講啲嘢咁撚柒又怨婦
個格衰撚到咁真係想佢收皮

人哋唔知以為龍門張強姦過佢老母

問句有冇就起曬鋼，香港地搞成咁係渣狗眼中居然唔係港共而係同路人，露曬底啦

根本藍到黑 不愧為前國際警察協會香港分會榮譽會長

兩間都垃圾，好難分高下

Push ar

有名你叫黃豬

家明寫龍門篇野有一個好奇怪現象

其實隔離po有講 主流民意其實係撐龍門 渣狗反而幫龍門催咗唔少客

1:30am 渣狗仲del 緊

野食黎講可能係
不過渣狗係黑店，所以係冇得同龍門比

就黎1000

28xx負皮 渣狗拍得住梁裂萎

我都比渣狗block左！

我諗佢至少block咗過千人

block 乜？冇追po

ps 屌你老母臭化閪渣狗黑店

呢檔野真係仆街黎

Block 去佢Facebook page 鬧佢嘅人 同del comments

直頭黑店

本來對阿傑冇咩感覺，日日被黑店追擊真係覺得老細好慘

死全家啦渣狗

阿傑真係好慘

2:00am 仲del 緊

喂 渣狗 做乜仲唔瞓

可能渣狗一早訓左，要小環幫佢del

咁咪冇閪屌囉

係咪有bot幫手del

佢個心得傑C，冇閪屌有咩所謂

1001

1oo1

應該係本人 間唔中仲會屌下人